全灣海旁 即海灣花園附近 有幾架警車

全灣海旁 即海灣花園附近 有幾架警車